完sem有咩做

好撚悶

hea

做緊廢青

巴定絲？

絲點會冇野做 日日大把人約

臭雞

點解我冇人約

返工